每晚 7 點正，全世界鬧鐘自動響播《願榮光歸香港》

相信大家點都知，TVB每晚播新聞前都會播國歌洗腦
就算個個屌都好，起碼大家都知有呢個規律
某程度上係因為大家潛意識都知呢個事實

我哋都要以眾連登仔之力去建立一個香港新規律：聽 國 歌

最簡單又唔消耗上網流量的方法：
下載首歌落電話＞作為鬧鐘鈴聲＞每晚7pm自動響（最大聲）
呢個方法更加唔洗要求大家晚晚都等搭正 7 點，因為電話會自動幫你做呢件事

眾連登仔要做的事，就係等呢首歌完完整整咁播曬出嚟
如果你肯定自己已背曬，而又識唱，可以一齊唱出嚟
唔識唱／唔敢唱，請肅然起敬，表示出尊重，唔好令人覺得玩玩下

連光明正大播鬧鐘鈴聲都唔敢的毒撚，最後一招：
扮聽耳機，但每晚都「插得唔好而意外漏曬音」
特別係iphone用家，將你3.5mm插孔輕輕插少少
國歌會「自然」由喇叭播曬出街，期間請你扮無事發生，繼續「聽」耳機

今日係２０１９年９月９日
由今晚起，每晚7pm，無論你係邊，
係坐係屋企／行街／搭巴士／被逼搭黨鐵
只要一搭正 7 點，大家一齊 聽 鬧 鐘 響！

前 線 願 意 為 你 擋 子 彈 ，
你 願 意 每 晚 花 1 分 50 秒 播 國 歌 嗎 ？

何以 這土地 淚再流
何以 令眾人 亦憤恨
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
盼自由 歸於 這裡

何以 這恐懼 抹不走
何以 為信念 從沒退後
何解 血在流 但邁進聲 響透
建自由 光輝 香港

在晚星墜落 徬徨午夜
迷霧裡 最遠處吹來號角聲
捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 也永不滅

黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命
祈求民主與自由 萬世都 不朽
我願榮光 歸香港

光 復 香 港，時 代 革 命

唔洗怕被藍絲廢老屌，因為只係「聽歌」
唔洗驚得一個人做會柒，因為你只係「聽歌」
只要每人踏出呢一步，互相團結，無野可以再分化我哋

推

推 同十點大叫一樣原理

有得諗喎

「緊急」十八區中學人鏈聽朝要人 入嚟睇下有冇你舊校

要帶出街 大大聲播

推
有twitter 推英文版

PS
民間記者會反送中既問卷調查!!! 做左佢！！！

唔係 係十點大叫 終極改良版

唔會令人覺得擾民
唔洗自己記時間

10點一齊落樓唱！

唔洗怕被藍絲廢老屌，因為只係「聽歌」
唔洗驚得一個人做會柒，因為你只係「聽歌」

唔似10點大叫咁令人覺得擾民
唔洗自己記時間、唔費心力唔費時

只要每人踏出呢一步，互相團結，無野可以再分化我哋

Twitter / fb / ig 要人！！！

【鬧完喇】我要大家瞓之前，成個social media都係美領新聞！

唔好咁樣會搞到自己憎咗首歌
你諗下平時你幾憎聽到你鬧鐘個音樂

唔洗怕被藍絲廢老屌，因為只係「聽歌」
唔洗驚得一個人做會柒，因為你只係「聽歌」

唔似10點大叫咁令人覺得擾民
唔洗自己記時間、唔費心力唔費時

另一重點：7點放工時間，最多人而又最唔影響人休息的時段

只要每人踏出呢一步，互相團結，無野可以再分化我哋

10點唱完先叫

可以晚黑十點鐘齊齊係屋企唱《願榮光歸香港》代替鳩叫。。。

7點返左屋企

唔理你係邊，國歌自動會「唱」
你只要由佢播出嚟

好

iPhone 點down?

GarageBand

推一推冇壞嘅🤔🤔

下次和理非遊行我帶埋藍牙喇叭出嚟播

鬧鐘係整醒你返工
國歌係喺你已經醒咗嘅狀態下提醒你係香港國民
兩者差太遠

問題係如果將呢首歌變成鬧鐘
一定會討厭
呢個係人嘅天性冇辦法
起身自己再聽就好啲
總之千祈唔好做鬧鐘

話說1997年前，英國香港政府係每晚12點晚間新聞後播《嗰個渣住個兜》嘅

唔明你講咩
總之點都好唔好做鬧鐘呀

推 有用

推 宣揚好歌

以後十點聽歌

洗乜搞咁多，直接戴 airpods 輕鬆解決

支持
咁好聽嘅歌要一齊聽

10點都要

7點同10點

光復香港，時代革命

每晚7點同10點
願榮光歸香港

何以 這土地 淚再流

有無得下載離線版

何以 令眾人 亦憤恨

我唔鐘意首歌
我拒絕而且反對被代表選擇

昂首 拒默沉 吶喊聲 響透

盼自由 歸於 這裡

咁好聽嘅歌 做咩要折磨我

Pish

推 出街都要播

呢招work wo

何以 這恐懼 抹不走

[全民和你唱] 全世界全天候街邊唱香港國歌！

有無鋼琴版做ringtone

有無up上iTunes store比人買

講到第3頁，其實友冇iphone人試過

跟住step 轉做iphone 鈴聲，鬧鐘響都係唱得2句

其實堅ok,,,,,,,,但其實好多野都係堅ok,只係大家唔肯團結，，，，

每朝鬧鐘都係呢首 好精神